女人會唔會揀個未來會有錢嘅仔做男朋友

識有個朋友，家境普通，
但讀緊專業科又有投資理財計劃，
但係佢成日話冇女冇女

朋友即係樓主自己

你講嗰兩樣嘢同未來會有錢有咩關係？